[批鬥大會] 一人n樣港女成日講/做嘅野

- “我性格男仔頭，所以....”

- "啲女見到某條靚仔就發晒姣，我真係唔知有咩咁吸引"

- 係ig po運動/瑜伽相，表現自己好撚健康

- ig一定有好多同洋腸洋閪嘅相去表現自己好撚國際閪

- 屋企一定有對chanel鞋

「我唔識化妝 好pure好true，唔同啲濃妝雞」

- “收嗲啦死毒撚”

出軌

BlackBlock 一齊拆鐵馬
要索帶有索帶 要六角匙有六角匙
行過問你口唔口渴 飲唔飲水
落雨有幾個港女幫大家擔遮

去酒店影相

"我唔係雞, 唔靠男人養"
"哥哥們記得訂閱"

Actually 呢

Ig 放行細字叫春

仲要懶係用英文，但係錯 grammar

你ff少陣啦，想港女落場根本impossible